仲有好多廢佬運輸佬街市佬唔帶口罩

低下階層都係爛命一條

最想攬炒就係呢批人

經過公園，成堆阿叔唔戴罩企埋傾計。垃圾桶附近圍住打邊爐。講電話既又要拉開口罩正宗豬隊友

最易死就係班廢老，佢哋咁做根本就幫緊年輕人。

下 ? 我見過個街市婆年頭曬命咁款「我點會冇口罩呀，我個女係差人黎架，仲要係政府個d 靚口罩」，平時就唔見佢帶，今日經過見帶CSI 口罩